{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057933",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081471?place[place_type]=GID&place[gid]=1081471&place[latitude]=35.8180799975&place[longitude]=127.1484006738&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 낭만시대 게스트하우스"
    },
    "text": "特別な全州韓屋村の旅行では、毎週末にクラブパーティー形態のマッコリパーティーが開かれます。 ここでは友達や家族と一緒に楽しい旅行を楽しむことができます。 利用料は1万ウォンでマッコリ、ビンデトック、ドライスナック、果物のおつまみが食べ放題で提供され、クラブパーティールームでマッコリパーティーを楽しむことができます。 周辺の観光地としては全州韓屋村、慶基殿、殿洞カトリック教会、全州郷校、梧木台、二木台、ジャマン壁画村、豊南門、南部市場青年モール、夜市などがあります。 入退室時間は、入室は午後2時以降、退室は午前11時以前です。 また、予約前にはキャンセル料を必ずご確認ください。 土曜日、日曜日、祝日は韓屋村内の車両進入が遮断されますのでご注意ください。 什器破損時には破損物品に対する弁償責任があり、退室時には客室整理および飲食物をはじめとするすべてのゴミを分別しなければなりません。 予約はチェックイン14:00からチェックアウト11:00まで利用でき、客室の種類としてはオンドル2人部屋、家族4人部屋(2段ベッド)、家族4人部屋、家族8人部屋(2段ベッド)があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "マッコリパーティーの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "利用料は1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マッコリパーティーでは何が提供されますか？",
            "answer": "マッコリ、ビンデトック、ドライスナック、果物のおつまみが提供されます。"
        },
        {
            "question": "マッコリパーティーはどこで楽しめますか？",
            "answer": "マッコリパーティーはクラブパーティールームで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "周辺の観光地としては全州韓屋村、慶基殿、殿洞カトリック教会、全州郷校、梧木台、二木台、ジャマン壁画村、豊南門、南部市場青年モール、夜市などがあります。"
        },
        {
            "question": "入退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後2時以降、退室は午前11時以前です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はありますか？",
            "answer": "予約前にはキャンセル料を必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "土曜日、日曜日、祝日は何に注意が必要ですか？",
            "answer": "土曜日、日曜日、祝日は韓屋村内の車両進入が遮断されるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "什器破損時にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "什器破損時には破損物品に対する弁償責任があります。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には客室整理および飲食物をはじめとするすべてのゴミを分別しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような客室の種類がありますか？",
            "answer": "客室の種類としてはオンドル2人部屋、家族4人部屋(2段ベッド)、家族4人部屋、家族8人部屋(2段ベッド)があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 397
    }
}